屌奶星，宜家真係冇嘢阻到我地利記重奪英超了

屌你老母牙我

重奪？幾時拎過？

提早頒獎過聖誕啦

你收皮啦假鏝

過到12月30先講

下場我曼嚴懲一下班臭利狗
話比人聽邊個係曼市一哥

我而家係利物浦球迷

仲有樓主隊車路士